#. extracted from CustomerSearchUIResources.properties
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-30 20:01+0530\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.5.3\n"

#. #Autogenerated resource bundle. Run 'native2ascii -reverse' to convert to latin1 encoding.
#. #Thu Aug 21 11:40:50 CDT 2008
#: CustomerSearch.a
msgid "a"
msgstr "一个"

#: CustomerSearch.account
msgid "account"
msgstr "账户"

#: CustomerSearch.all
msgid "All"
msgstr "所有"

#: CustomerSearch.allbranches
msgid "All Branches"
msgstr "所有部门"

#: CustomerSearch.available
msgctxt "CustomerSearch.available"
msgid "available."
msgstr "可用。"

#: CustomerSearch.branch
msgid "branch"
msgstr "部门"

#: CustomerSearch.edit
msgid "edit"
msgstr "编辑"

#: CustomerSearch.enter
msgid "enter"
msgstr "输入"

#: CustomerSearch.lastlog
msgid "The last time you logged on was"
msgstr "您最后一次登录于"

#: CustomerSearch.linksleft
msgid "the links to the left"
msgstr "左边的链接使用Mifos的各项功能"

#: CustomerSearch.loanOfficer
msgid "loan officer"
msgstr "信贷员"

#: CustomerSearch.loanOfficers
msgid "loan officers"
msgstr "信贷员"

#: CustomerSearch.navigate
msgid "You can navigate your way through Mifos using"
msgstr "您可以通过点击"

#: CustomerSearch.no
msgctxt "CustomerSearch.no"
msgid "No"
msgstr "否"

#: CustomerSearch.noEntityAvailablePrefix
msgctxt "CustomerSearch.noEntityAvailablePrefix"
msgid "No"
msgstr "否"

#: CustomerSearch.noEntityAvailableSuffix
msgctxt "CustomerSearch.noEntityAvailableSuffix"
msgid "available."
msgstr "可用。"

#: CustomerSearch.or
msgid "or"
msgstr "或"

#: CustomerSearch.quicklyfind
msgid "To quickly find a"
msgstr "如要快速查找"

#: CustomerSearch.revieweditinstruction1
msgid "To review or edit a"
msgstr "如要查看或编辑"

#: CustomerSearch.revieweditinstruction2
msgid "or account"
msgstr "或账户"

#: CustomerSearch.s
msgid "s"
msgstr "s"

#: CustomerSearch.search
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: CustomerSearch.searchFor
msgid "Search for"
msgstr "搜索"

#: CustomerSearch.searchbelow
msgid "the search tool below"
msgstr "下面的搜索工具"

#: CustomerSearch.searchby
msgctxt "CustomerSearch.searchby"
msgid "Search by name, system ID or account number"
msgstr "搜索名称、系统ID或帐号"

#: CustomerSearch.searchinstruction1
msgid "To search, enter a"
msgstr "如要搜索，输入"

#: CustomerSearch.searchnamesysid
msgid "name, system ID or account number"
msgstr "名称、系统ID或帐号"

#: CustomerSearch.searchstring
msgctxt "CustomerSearch.searchstring"
msgid "Search by name, system ID or account number"
msgstr "搜索名称、系统ID或帐号"

#: CustomerSearch.select
msgid "Select a"
msgstr "选择一个"

#: CustomerSearch.selectLoanOfficer
msgid "Select a loan officer."
msgstr "选择一个信贷员。"

#: CustomerSearch.tabsattop
msgid "the tabs at the top"
msgstr "顶部的标签"

#: CustomerSearch.toreview
msgid "To review"
msgstr "如要查看"

#: CustomerSearch.tosearch
msgid "To search"
msgstr "如要搜索"

#: CustomerSearch.welcome
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: CustomerSearch.youCan
msgid "account you can"
msgstr "账户您可以"

#: error.activity.not.allowed
msgid ""
"You do not have permissions to perform this activity. Contact your system "
"administrator to grant you the required permissions and try again."
msgstr "您没有进行该操作的权限。请您在请求系统管理员授予您权限后重试。"

#: errors.footer
msgid "</UL>"
msgstr "</UL>"

#: errors.header
msgid "<UL>"
msgstr "<UL>"

#: errors.idmandatory
msgid "Please select a Branch to proceed."
msgstr "请选择一个部门以便继续。"

#: errors.namemandatory
msgid ""
"Please specify the Name, System ID or Account Number to be searched for in "
"the application."
msgstr "请输入要搜索的名称、系统ID或帐号。"

#: errors.nosearchstring
msgid "Please specify Name to be searched."
msgstr "请输入要搜索的名称。"

#: errors.prefix
msgid "<LI>"
msgstr "<LI>"

#: errors.suffix
msgid "</LI>"
msgstr "</LI>"
